屌，唔好爭啦，一人做兩年啦

兩個加埋都150歲
為份工爭到咁
不如一人做兩年啦
利申：侵迷

打和! SUPER!!

一係叫曾志偉出黎做，屌唔好煩啦
天佑侵侵

不如兩帝共治啦，羅馬咁

呢舖真係「共」治，唔小心開口中

都叫左侵學習帝咁搞終身制啦 又唔搞
宜家冇機會了